Tesztelve Google Chrome-ban volt

Firefoxban ha az index.html-t nyitjuk meg, akkor a gomb animációk nem működnek, de chrome-ban igen

Ha webszerverről szolgáljuk ki, akkor mind Firefoxban és Chromeban is helyesen működnek a gomb animációk
